蝦膏定蝦醬

蝦膏
定蝦醬

膏

蝦油